有無人好鍾意同另一半一齊沖涼

次次佢俾我同佢一齊沖都會勁興奮非常happy

我好鍾意
有無另一半介紹

我

No one loves bitches

男人愛臭閪=事實
無人愛=唔夠臭

我比較鍾意同唔係另一半沖

會扯到好行同係咁咸濕佢

望撚到條女擘大對脾喺到洗閪個動作就唔撚開胃

會洗洗下兩個都硬晒

真，望到對波同個閪都想嘔
寧願同frd一齊沖，大家扯到恆晒咁好刺激

小心細菌

› ...
【污穢豬肉】美國食品安全檢驗局話洗生肉都冇用用水沖係大忌| 蘋果日報| 果籽 ...

懶過鬼要我幫手洗埋

最鐘意唔覺意跌咗番梘 佢幫我執番

我唔介意望住喎